三叔watch 3既血壓計準唔準？

唔加壓可以測到血壓咩

唔會好準,用來參考下就算啦, btw, 港版有血壓計功能啦?

有

要本身有血壓計

咁隻錶咪多鳩餘

個意思係 第一次用要用血壓計校準3次
另外每4個星期都要用血壓計校準